****是历史上第十一次航天飞机任务，也是[挑战者号航天飞机的第五次太空飞行](../Page/挑战者号航天飞机.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[罗伯特·克里彭](../Page/罗伯特·克里彭.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[迪克·斯科比](../Page/迪克·斯科比.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），飞行员
  - **[乔治·尼尔森](../Page/乔治·尼尔森.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[詹姆斯·范·霍夫腾](../Page/詹姆斯·范·霍夫腾.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[特里·哈特](../Page/特里·哈特.md "wikilink")**（，曾执行任务），任务专家

[Category:1984年佛罗里达州](../Category/1984年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1984年科學](../Category/1984年科學.md "wikilink")
[Category:挑战者号航天飞机任务](../Category/挑战者号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1984年4月](../Category/1984年4月.md "wikilink")